# Todo lo que necesitas saber sobre seminuevo certificado

A continuación podrás encontrar la definición, las ventajas y desventajas de los autos seminuevos certificados en México

https://automexico.com/compraventa/comprar-autos-seminuevos-certificados-ventajas-desventajas-aid13065